依一分鐘我未查清楚發生咩事

但開槍一定係合理合法